{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033228",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "연무대 카페 리온"
    },
    "text": "ヨンムカフェRe:onは忠清南道ヨンム邑安心路10に位置するカフェです。 営業時間は午前10時から午後9時までで、日曜日はお休みです。 Take Outサービスも可能で、防疫規則を遵守してマスクの着用をお願いします。 メニューとしてはキャラメルが4,500ウォン、ピンク·ピンクが5,500ウォン、ピンクが3,000ウォン、ピンクが3,500ウォン、ピンクが4,000ウォン、ピンクが4,000ウォン、ピンクが4,000ウォン、ピンクが4,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンムカフェRe:onの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨンムカフェRe:onは忠清南道ヨンム邑安心路10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンムカフェRe:onの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンムカフェRe:onの営業時間は午前10時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンムカフェRe:onは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "ヨンムカフェRe:onは日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ヨンムカフェRe:onではテイクアウトサービスはありますか？",
            "answer": "ヨンムカフェRe:onではテイクアウトサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンムカフェRe:onではマスクの着用が必要ですか？",
            "answer": "はい、ヨンムカフェRe:onでは防疫規則を遵守してマスクの着用をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ヨンムカフェRe:onのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヨンムカフェRe:onのメニューにはキャラメル、ピンク·ピンク、ピンクなどがあります。価格はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "キャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンク·ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンク·ピンクの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクの価格は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 469
    }
}